有無人走去問下啲奶粉商落唔落廣告?

好想睇到奶粉商支持TVB

你地班友乜都post出黎 商家被迫高調扣起廣告 一定會得罪任何一邊
唔明對焦係廣告商有咩用 你地目的明明係減低某台廣告收益

奶粉商係其中一個冇得輸嘅行業
搵目標搵啲好啲唔該